黨安法過左 應承我減少所有無謂消費

衣食住行只幫襯黃店
罷買中國貨
買野盡量外國買（運過黎咪撚用順豐）
大家要養成習慣
見字飲水 留命贏到最後

好

正個皮 轉過頭去老麥食福喜肉

希望你食到生cancer

又應承我

點解？
唔係支持攬炒咩？

留多個錢係自己

我對上次食已經係12月嘅事
𠵱家6月都未死 即係冇事

我都係咁諗,所有野盡量唔幫襯藍店

應該儲糧儲金

唔係盡量唔幫襯呀 係要習慣全部黃店
Facebook好多group介意黃店 罷買中國貨

一直做緊

要感染身邊家人 朋友 同事做
叫外賣果啲我地可以搶住黎幫手叫黃外賣

抵制所有係黨媒落廣告嘅品牌
包裝sponsor藍絲/黨媒藝人

而家已經係

香港歸零
回復漁村風貌

所有資產金錢一分一亳再不投有港共口袋
盡法清空庫房取回香港人財產，讓一切歸零
堅壁清野！
留待光復後
有資原重建故土

知唔知點解 又blackbloc又扔衫又上山 都比狗咬到

無食好耐了，你呢?要做港豬你自由。

買少幾個名牌袋名牌鞋
從以往見到名牌就出水, 變成 屌 而家名牌袋有撚用咩

黃店都係用大陸肉

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

到時出位既黃店會被逼關門
大家堅持幫忙低調黃店
藍店永不幫趁

Aye

十分支持樓主，錢已經係我哋最後的武器。

yes

答應

啱啱聽到啲同事講麥當勞新包
都唔新啦 垃圾包都要狗衝

兩成用支那野無不可

推

我幫襯間黃店順豐野比我
屌下次我自取

其實點解咁多人唔寄香港郵政要順豐
利申：間黃店包郵，唔存在到付

盡量

不嬲都咁做
上外國網買野一定要用外幣結算

與其罷藍 不如只幫襯黃

不嬲做緊

今晚食太兴 没有共产党就没有新中国
没有党 哪有国 没有国 哪有家
国安法是不够的
支持进一步订立党安法

A

你唔好再遲啲，仲國安法後
早幾個月已經做緊啦

pushhh

Push

換美金儲錢好過

，

罷買支那貨要是生活一部分

蝦堡
將軍漢堡
黑椒漢堡

嚟嚟去去都係呢幾隻「新包」不停loop

窮撚邊有錢洗

一年冇食過雖然本身都淨係食雞翼豬柳蛋

最低成本抗爭

見字飲水

大家坐直條腰骨呀

啲錢我全部買哂Bitcoin同Eth

唔係一直做緊？

應承你
btw我見到好多人排隊拎淘寶，唔該你地

ok

我而家都係緊縮緊
拎晒啲錢去入美金玩美股好過

push

7.1 see you on 老銅

邊間黃店食材係無大陸野？
用大陸野既不了

你覺得黃店仲有機會生存到

反正黑衫黑衫黑袋都無人睇到咩牌子
戒咗成年有多

Amazon

PChome
博客來

Oush

鍾意攝影可以都去黃店買
唔好去大集團度買

有嘅可以講下邊間係黃店

你唔買唔係重點，最緊要班港女要改

丶

買台灣野直送過黎好似9成都係用SF

改咗啦無買啦，齋睇咋

用5D Express啦叫佢

仲要罷黨鐵黨鐵真係好撚仆街

其實漢堡好多黃店揀 仲要好juicy

啱啱買咗小米產品
唔好清算我

其實已經進行中，除咗課金，一切冼費減到最低

係 不過人會麻木
我地要時刻反省自己消費模式
以前就係因為方便 求其食一間就算
而家行遠啲都要幫襯黃色經濟圈

基本上食材得菜係大陸黎
米同肉都唔係

只買外國貨買之前睇下係唔係made in支那

勿鬥黃

呢個真
班港女為左打卡仍然會去綠色/藍店啲垃圾cafe
仲話自己黃 有去過遊行咁咁咁

咩時勢仲買屌米

可以介紹朋友入fb有個「罷買中國貨」群組

push

Amazon都用順豐

千祈唔好飲東江水呀 仲有中國豬肉 蔬菜
但黃店嘅食材都係來自中國

係咪未有黃色集運
外國集運好多係紅/藍

無問題 已經做緊

收皮啦傻閪

教教我 點樣 唔食到唔飲到

冇問題

有閪錢咩用外國貨

好心你比返個ac人啦

轉移視線？

幫襯黃店應該係一種空氣，一種誘惑，不應只是風潮

做緊

鬥長命

我要隻貓都轉食黃店貓糧

係轉移視線嫁啦，幾年前你仲好憎林鄭
突然間變5毛緊係要慰問下嫁啦

我憎林鄭=支持 連登所有野？

應你老母臭閪承

順豐唔係我決定用唔用 好多時online shopping都係用佢
當然可以自取或者唔用就唔用啦

應承我 哭豬*3

由緊急法開始已經做緊

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

咁我又無講你係咪支持連登所有野喎
你上文話叫人唔好用東江水呀嘛
咁我慰問下你啫
若你呢個ac一直以來都係你嘅咁你又唔洗咁緊張

我持不同意見 就係5毛就係？
想知你地點樣可以係日常生活 都要分政治立場去消費咁勁

Amazon

應承你

集氣

Sor，佢啲產品又平又好用
我咁啱又窮又需要用
就忍唔住買咗

咩人黎，睇唔到既

已經成為習慣

買嘢一定睇made in 邊度

鬥窮不如

啱

入左 不過最方便都係搞個網 有得Search件貨係邊度整

呢幾個月轉番dhl

攬炒唔洗食飯？

平的話可以去執笠倉

黃圈

國安法生效
大家要武裝自己
保家護園靠自己

半年前已經轉晒網購，除食嘢外，無喺香港消費，習慣晒

一星期要應承幾百次

搵唔到黃店買衫就online shop

唔洗半個月就唔記得
嘥氣

當然

好,,,,大力幫襯黃店

最簡單既嘢偏偏冇人做

食唔食佢都生㗎啦

應承我

啱啊 將資金用係外國貨品到都好過用係蟲國到

支持

係, 黃店唔該係門口全部食材申報番係外國入口,
用大陸食材死全家

2018年10月26日，順豐速運透過順豐香港與德國郵政DHL集團（DPDHL）達成戰略合作，順豐香港以7億歐元（約合55億元人民幣或62億港元）現金收購德國郵政DHL集團（DPDHL）旗下的DHL香港及DHL北京，即DHL中國內地、香港及澳門供應鏈業務。

盡量啦

唔識去買礦泉水? 外國入口肉?
無錢就收皮啦

2020年仲未知乜野都關政治
港豬都知啦

為左減少祖國工人壓力
應減少買中國貨
我愛國愛黨

Ok

速遞都係唔under順豐

7.1維園見

一早咁做

呢一年，已經無消費心情，只幫襯黃店，剩低既錢就走資。

amazon都係用順豐

香港郵政食水深好多

係時候到我地守護番正義女神

反而想要多幾個黃地圖既backup版,
驚遲d封埋

自問少食黃店
肺炎逼到學多左煮野食
而家成日係屋企煮 好西先出街食

見字飲水

一田一特價個個港豬狗衝

好！

你要問共產黨，佢地帶頭分先
有時唔係人地勁，只係你廢

咪戇勼啦,香港啲肉巴西㗎

G 持！
一齊頂住！！！

急凍肉多數都係巴西美國
得閒去超市凍櫃睇下

真係無得避係東江水(水喉水開出黎)同新鮮菜(成本差距)

你地記得唔好掂任何中資 或者同中國有關嘅野呀

一世唔可以搭地鐵 八達通都唔可以用呀 政府野黎

唔好飲東江水 食野要幫黃店 要問埋人地係咪用東江水 同埋貨源係邊 要分清啲呀

仲有有事唔好報警呀 因為警察係仇人黎

無食好耐了+1, 食多啲菜同生果健康啲

仲有呀 除左食 好多野都係中國製 衣褲鞋襪 生活用品iphone 睇清楚先好買 買左就做左千古罪人

房屋台班友彩你都ON9

五毛BLOCKED

集運一般全部上左去大陸先架
再由大陸落番嚟
香港個堆bns ,shipbao背後全部靠支那人物流
所以應該咪撚再用集運

Pish

食屎啦你
鍵盤戰士

"集運一般全部上左去大陸先架"
肯撚定你智障窮撚未玩過集運

佢地巳經用緊東江水

咁你講一次集運個運作模式先啦
唔好同我講面個浸

入集運倉再出貨去當地，你真係認為集完第一轉既目的地係香港?

淘寶全国包郵但香港除外是嚴重損害一個国原則嘅舉動，是煽動国家分裂的嚴重罪行，直接危害国家安全，區獨野心昭然若揭，問題已存在多年，馬雲及網管部應負全責。

不見不散

一係就應承我 一係就Endgame

好快表明立場既黃店都會收皮 分裂國家

會幫襯龍門
手持大量美金懲罰佢

on 9仔就真係你依種
永遠都係冇logic 一講就講最極端既野 永遠連登就係俾你依d低質垃圾拖低哂
喂你政府唔收市民稅，大家咪唔好打999叫黑警囉
政府帶頭話唔用東江水 起海水化淡貴一貴我都用呀
你支共咁巴閉唔好幫外國牌子生產野囉? 做漢奸呀? 你唔千其唔好用外國野呀，用親你就係漢奸

沉默抗爭 做自己認為岩既事 唔好再批鬥同路人

對

絕不在港消費！！

tui

Block

應有態度
啲人仲玩批鬥，痴線
批死晒啲黃店，以後幫襯藍店
當初佢哋賺到，明明都有去捐錢

運過黎咪撚用順豐

講起就嬲，有D上咗軌道嘅黃店仲用緊順豐
又唔係冇得揀 明明Local黃速遞好多又平又正

黃店咪係無謂消費，第一句已經違反咗

冇婊想買apple watch

無錯

杯葛支那
由你我做起

日日落商場去Starbucks 坐
冷氣費都慳埋

去中資試野問野浪費佢員工資源

留錢移民

唔食野點有力氣抗爭

Same here

71

黃店都縮沙，你叫我仲點樣撐黃店

成日都有呢啲賤種衝出黎柒

推 鬥長命

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

水面雞咪踢爆咗用紅底雞

黃店啲食材成本、運輸成本、鋪租、燈油火蠟咪又係去返藍嗰邊，要減少消費就黃店都唔好食啦

一直都係

聽日見

黑警藍絲一律叫共狗

買香港野本土優先

睇落曲喎藍絲點會強調福喜肉

Promise

只去黃店

呢個真
唔介意等耐少少
希望黃店們唔好怕麻煩
試下轉用黃速遞

你有道理

應承

好
減低無謂消費

好 定期提下各手足

啱, 可能唔會再有機會高調抗爭

咁咪轉個方法 繼續保留實力等機會囉

黑警+狗官+太監=曱甴集團